const data = [
    {
      question: "Qual o nome do pai de Marceline?",
      options: [
        "Rei Gelado",
        "Hanson Abeder",
        "Hunson Abadeer",
        "Hanson Ubeder",
      ],
      answer: "Hunson Abadeer",
    },
    {
      question: "Qual personagem é capaz de conceder quase qualquer desejo?",
      options: ["Prismo", "Coruja Cósmica", "Golb", "Grob Gob Glob Grod"],
      answer: "Prismo",
    },
    {
      question: "Qual desses NÂO é um dos filho de Jake?",
      options: ["Charlie", "Kim-Kil-Whan", "T.V", "Blimbo"],
      answer: "Blimbo",
    },
    {
      question: "Quem criou o BMO?",
      options: ["Moseph Maestro Giovanni", "Moe Maestro Giovanny", "Moseph Mastro Giovannine", "Moseph Mastro Giovanni"],
      answer: "Moseph Mastro Giovanni",
    },
    {
      question:
        "Qual desses personagens foi realmente uma das encarnações de Finn?",
      options: ["Joshua", "Tiffany", "Shoko", "Cuber"],
      answer: "Shoko",
    },
    {
      question:
        "Qual o verdadeiro nome do Rei Gelado?",
      options: ["Martin", "Simon", "Lenny", "Peter"],
      answer: "Simon",
    },
    {
      question:
        "Qual o nome do robô que Finn cria para jogar tortas em Jake?",
      options: ["Moe", "Ronnie", "CMO", "Neptr"],
      answer: "Neptr",
    },
    {
      question:
        "Gunter é na verdade uma entidade cósmica, e seu verdadeiro nome é:",
      options: ["Evergreen", "Orgalorg", "Lich", "Glob"],
      answer: "Orgalorg",
    },
    {
      question:
        "Qual personagem se tornou a nova Morte?",
      options: ["Sr.Raposo", "Marceline", "Bartram", "Shelby"],
      answer: "Sr.Raposo",
    },
    {
      question:
        "Qual personagem foi criado a partir do DNA de Finn para deter Goliad?",
      options: ["Faísca", "Fern", "Stormo", "Giuseppe"],
      answer: "Stormo",
    },
  ];
  
  export default data;